有無靚英文accent 既youtube channel??

男女無區，想聽靚口音

Kai Wong

pewdiepie

點先算你耳中嘅靚accent先

BTW "Tom Scott" 唔錯，又有英文，又有學問，高質channel

Mark Rober

謝謝巴士

Ahoy：

Kurzgesagt：

巴絲先啱

好好聽

打機片，麻麻地啱口味，謝謝

LEMMiNO

Kurzgesagt 好似幾有趣，subscribe 左先

一定係阿滴

有少少電腦講英文口音，不過topic幾廣，有趣

呢個無得輸既，不過topic太窄，tech野為主

Vox

呢個都唔錯，清楚美式聲，唔posh，topic夠廣